[推到完場] 米杜士堡 vs 曼聯2

羊!!!

細緊

爆能攻能守

史波笑撚死人咩

依家係恥笑你唔係屌鳩你

大孖

大孖上鏡

Fabio

點解個球證要收支噴霧晌個蘿友中間 ?

再唔入多粒 屎波寧就派膠失波架啦

我記得以前有對兄弟係曼聯 走口天？

冇人比LIN

無咁易跌掛

Smalling球波我仲笑緊

個下佢嬲撚左

其實jones / small 打右邊好過bailey....

華西啲出波永遠唔會望下人先

對面2號法比奧咪大孖囉

Ddg要有金手呀！卡吐又失左！

華西: lin, 不了

好悶

大佬係對面 細佬係里昂

係咪咁多假曼

可能毛都未出齊姐

羊解圍

連加特

細緊好危

Lin

加利佬囉

not that quick

細嗰個呢

當初做咩放拉菲爾

曼呢幾年踢成咁，應該好少新FANS

鳩跑

可能依排先迷呢

年紀小不等於我是錯

米杜土堡要護級 都唔覺佢地 特別有火 , 仲要主場

Lin咁快既

一代

羊格包曬

lin真係幾跑得

羊
屌 平安鐘

永遠領失一球就係心跳最撚快既時候

對上一歐聯冠軍開始睇 朗隊fans

一代好危

條後防...

鳩跑佬黎

一代宗師真係中堅第一大忌都出埋

宗師

大孖出波真係好過哂我地d 左閘 又夠快, 又有左右腳

平安鐘

耶子是對的

都就黎十件啦

比返大佬河一代啦

連加特咁撚早交做乜

點解宗師次次都頂唔中

lin福

爆炸

自己追啦屌

福仔次次得個跑字

世界級配合

夾得幾好

鐘斯好似懵懵地咁

羊又封 防守又勁

羊而家幾多碎

福

Lin咁早比都唔知做乜

mk換lin已經好好多

仲好young

今場卡神都好博命

Agger唔係福跑得快都比人包曬喇

42

一塊

羊今日幾勁 食左咩？

呢隊米杜士堡 對面放幾個小明 真係玩死佢地

馬仔 mk

一陣想見到文西

真係死好命

30

呢兩個暫時唔好要求太高
唔係停賽/傷佢地邊有得出

拉shit

大家攻力都水鬥水

幾多歲都依然係young

可否不要老

Fellani真係牆黎

熱身有邊四個

雀屎效力直到退休

3m

#ashleyold

唔洗發脾氣嘅

炮彈....

就算係琴日先開始做曼迷都係曼迷
好憎老屎忽扮晒野

mk 馬仔 文西

Martial, mk, 文沙
另外個個係米堡

福咩事

岩牙ching

法國羊果邊無俾人攻過

攻唔到

哦...

d老屎忽以為睇多幾年波就好威威

見到barrangan好想飲板南根

我唔想等陣要㩒平安鐘呀，快啲入多球好冇

咁細孖去咗邊

熊x
x餅

領先1球好危險

而家先做曼迷
先唔係勝利球迷

老屎忽周圍都係 公司連登特別多

里昂

樓上有講, 里昂

yes 我今日第一日開始做曼迷

me too

Depay

兄弟分離咁慘

華西MOM

正

識唔識我？

我新曼迷黎

無人識你牙

baileys 非洲返嚟之後 傻下傻下咁

要換mk 馬仔 入cushion波

曼咁廢都迷，證明新曼迷先係真曼

人起朵你起朵

goal!!!!

咁你要好好認識我 比羊廢少少既左閘

屌

Lingard

廢lin

反lin有咩好講

BINC

lin

又百屌成材

－6 lin

屌lin

...

好打極有限

仲有冇人屌lin

今場好左架喇, 幾球都係食身位拎波
而唔係之前亂鳩咁鏟

反得好！

溫布來之子

屌啦

柒lin

我愛連

靚到

丫屌又入到喎

連

LIN

邊個話lin 廢

反lin黨冇野講了

靚波

大奇蹟日

邊度入紙迷lin?

誰敢反lin?

繼續屌

屌呀，屌大聲啲

LIN
知你成日幫人吹啦

今場lin mvp啦

反LIN

Lin上身

迷 lin 又贏一仗

一開始無諗過交

又爆炸又lin
今日真係即討災難日

笑撚死人

燈到。。

扯上去個死角

一億普巴入唔入到???

我入紙迷爆迷LIN了
希望快D批

大大力咁鞭落去

咁撚似 菲臘仔 又係對米杜士堡 果球遠射咁

死角

反lin反爆既出黎啦

嘩 廢lin

爆同lin都入波, 某兩位會員又有得威威
名就唔開喇....

今日你威威

一野轟落去

屌到佢入波

迷lin了

堅靚

死角射穿網

成個史高斯咁

一場波清算反lin反爆

反lin又輸

睇定黎射無人mark好難唔入喎

戰犯3人幫有2人入波,睇黎下個到我

靠me

呢個陣岩lin踢
多空位比佢走
叫佢企定定過人就不了

Lin二億了

反lin

世界波

屌你老母終於有一次可以把握機會升上去啦

災難級表現

珍

五弟

仲以為飛機差D屌出聲

好痛尼下

今場打得唔差唔洗屌？

Lin成季最好果場
但對面任佢推幾十碼任佢射咩玩法

daddy 600場英超win
young 60球英超助攻

呢球腳趾尾拉西真係好靚

場波未完

入紙迷lin條隊排到邊

難得有一日見到佢兩個可以一齊打j

世界波
強

殺人

死角喎 唔係咁易射

廢lin下場又正選

唔Dab

-6 ga
不了

普巴伊巴不了

又要估de gea有冇can

沒有廢老的曼聯😊😊

邊個仲反我lin ?

迪比好左

B仔依下紅得

Cs

普巴走啦 阻撚住我爆打正選

無人mark -6

正式做5弟了

溫布萊之王

我要CS

新史高斯呀！！！！

佢u21嗰陣係靠遠射起家，2年前踢英撚u21同韋太子一隊嗰陣2個遠射都好勁

巴伊高波真係弱

mk冇正選了

無左妹巴廢老d反擊入肉左

無雙巴 2粒

分分鐘又俾人秋後算帳

仆街成班炒撚晒車

好撚似菲臘仔果球 又係對米堡

Daddy 600場？

慶祝動作吹簫

lin如果有空位比佢跑 佢都可以有作用

駁吾刀

你地反連加特同反朗尼都係失敗

其實英超只係第一次用343
仲有lin+福都係極少機會夾住正選
今場收貨la

好撚快嘅反擊

速度真係快

Lin神

原來lin跑得咁快

後生就係好

可唔可以完場

唔識傳

一個跑全場

唔係daddy帶領咩

Lin帶得靚 傳得屎

Lin 無得射先俾

自燃私

有左羊右華 我丫婆帶都識贏啦

LIN 子今日真係食撚咗屎咁

希望對強隊都 KEEP 住啦屌

Aggar

JONES

有伊巴就無呢種波 不過對尾2

lin連突破都有

普巴都後生但好撚慢

拉shit唔拉邊

jones又失位

廢lin今場變馬仔？

算好睇啦喎呢場

對面10號

對面後場d空位多到
又玩鳩猜 唔迫
啱哂我曼打

lingard has become a joy to watch

冇三巴冇慢速反擊

爭少少嘔番半格出黎

Lin爆得幾好睇 但係比個下真係

終於唔洗比人笑

差啲輸粒

真。迷lin

p jones放題

佢指唔想撳平安鐘

今場到另外2個中堅爆

jones今日災難級

一代

不如再練下先

失位也是正常

今季對前五淨係贏過一場熱狗, 仲有邊個球員有態呀

好睇還好睇
反cup還反cup
兩樣野嚟

廢老同月巴就算啦
但妹妹其實可以跑好快

大佬河

70分鐘體力男

pk 換查奧爾入黎撚

人地17號真係勁

鐘斯我也擅長

4中堅陣

Lin又得一分

收工LU

一個人扭哂呀

落河

Daddy又換Mata

想睇文西

條黑色大肉腸好似好猛

馬達: 又係我

大巴

咁早換rojo

泊大巴

見到宗師咁拿拿聲換多件出黎啦
遲早爆

Lin你踢晒啦咁撚勁 攻又得守又得

banana in
mata out

6後衛+爆 carrick

傷定留力

疤啲青訓

好過上季四閘陣啦

七十分鐘大限已到

大佬河 流川有救了

Mata 70分鐘男

請反lin 既繼續反 愈反愈勁

真係幾尾機

陣間頂卡膠

又想守 西波開始

6-2-2陣正式啟動

上場週中踢足

垃圾lin

應該推左羊上去? rojo 左閘?

領先兩球摩連奴例牌換人出嚟守

Mata以後叫70 啦

不了

6211 陣 daddy又教我地睇波

今日仲要全場走上走落

踢唔踢足佢都係70分鐘

啱啱上場咪踢足囉

摩狗又巴士

換馬仔MK睇下啦

70分鐘就守 on99

轉返442？

大佬河入黎係咪可以睇打翼既左羊右華

屌你想睇mk 呀

摩佬

622

覺得馬達今日跑得仲多過華西

DDG 撻Q

換shaw入黎踢下啦

M70

將左羊右華移向前分分鐘入多幾球添啦

卡膠係時候要換

間中就一次

真係做咗hehe走上走落嗰工作

輪住派膠

MATA下季轉70號啦

其實802

今場放棄控球

俾人強姦

rojo

洗唔洗咁早大巴

仲有冇link?

大佬河靚清

咁早諗住守
唔係咁on9呀

如果妹妹肯走上走落 而家一定唔係讀弟

Rojo

屌 換mk 馬仔好過啦

平安鐘了

練巴士陣掛

收福出shaw啦
福好似dup dup地

以加變左對面係曼

死守20分鐘？

第一日識摩連奴咩 ?

換馬仔出黎la
佢打下反擊頂主米堡先!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

泊大巴都正常, 有波咪斬上俾兩隻跑狗追囉
802

洗唔洗消極到咁

22%控球

兩邊比人任斬 好快失波

轉打442 左羊右華

死守之鬼

嘩屌

鐘斯有無頂撚嬴過?

白痴
縮後縮到咁

好似見到平時嘅我

米堡係咪上兩季既曼對轟

佢地半身話身體狀態麻麻地

對住米堡都要咁守

希望福仔反擊入返球啦

Ddg
華 4中堅 羊
卡膠 爆

呢下好撚肉酸
73分鐘玩鞋帶拖時間

好似打得前過hehe

on撚9對尾2保守到咁，以為打疤

頭先成對鞋甩咗出嚟

屌你前面得返福仔一個
70分鐘咋
mk就話怕攰姐
馬仔傷完俾佢踢下都好呀

練防守者

今日負責現位幫波
但前半格

以為自己好勁呀

一陣攻唔入俾人打反擊，你知啲把握力

收左901 啦

諗住守唔係問題，但反擊都唔諗住打
一下大腳比返波對面
On9

卡點會咁低分 控節奏好有用喎

不嬲知佢會咁踢 屌都唔得？

鐘斯

宗師自爆左咁多球, 叫埋rojo出黎幫拖都正常
都唔知屌乜

劇本

1-2

話撚左 ga啦

百痴
縮到咁後

史摩

jones比人撚到

戇鳩摩

屌你老母真係抵死 守轉守

要不是vv神救
下半場一開始就已經大巴陣了

仆街啦 咁快大巴

泊呀拿

摩狗

攻啦好嗎

1:2，咪咁打啦

細緊
笑撚死人咩

做咩尻

抵撚死

屎波我屌你老味

失波了 仲話攻

屎魔set 埋

縮丫拿

一泊就出撚哂事

又係smalling

守你老母

大佬史摩寧同我出黎

大佬呀，我知錯了

攻啦屌你老母

好波

smalling

守咩柒呀摩狗 大佬寧真係垃圾離

拜利 屎波都跌哂watt
咁早守乜鳩

真係次9次都搞到ddg冇金手

sorry又係我

唔撚攻都控下球呀，屌

屎波條死廢物

屎波

屌你老母屎波寧

屌你老味小緊

揸住兩球使唔使咁快泊巴士

On9啦摩佬
和真係自己拎黎

戰犯王

Smalling

死守真係on9 零反擊送波比人

咁撚樣解圍

明明球員自爆 關縮咩事

呢場咁都失分即反摩

屌你老母屎波同宗師柒撚夠未

嘻

等睇2:2完場

縮咁後真係on9

買定平安鐘,一如以往,後防唔犯錯好難......

其實今季第幾次
你數下d 1:1 就知
摩佬係都要繼續

Ddg真係好慘

屎波寧發緊夢?

條黑腸咩料

黎緊10幾分鐘 準備定平安鐘啦屌

G持和波做七弟 守啊嗱

抵撚死屌你老母
成隊守又俾兩邊任斬
兄弟們拿拿臨買米堡下一隊入球

換領隊啦 , 70 分鐘咁早走去死守咁廢

失波喇而家

發羊吊咁

反勝獌

啲後防咁唔穩就咪死守啦

根本唔應該比人長期禁住攻
daddy大巴真係on9

直情任人斬

對面510分鐘無入過波

37號？ 聽講巴塞青訓

對面咁撚弱 神早要keep住攻啦
你後面咁柒

阿記同埋愛記最深刻

有腦都知唔會70分鐘唔控波比波對面攻

而家先換馬子

攻啦屌,任人頂同射,痴線

劇本:90+ 比人追和

屎波寧好撚on9 平時無人逼成日無腦大腳清，到無時間諗嗰陣就雞手鴨腳

死摩狗躝啦

m11

我係ddg真係會想打柒smalling

第幾次累到冇cs

馬仔

永遠球員錯啦,領隊唔會錯既

傷？

馬仔好似大隻左

仲有成十幾分鐘捱。 攻啦好嗎

換mk同馬仔出黎啦

快2:2

見識過聖伊天次回合
daddy真係保守到唔保守

摩佬初初黎又話大打進攻足球
而家咁撚樣同v92有咩分別

次撚次都放個波俾人攻

比控球權對面

我都覺

廢lin傷左

on9 本身右腳點撚樣清啊

終於出馬仔 唔失波都唔出

你班友係咪都揾野屌 on99

縮到咁後
完全唔控球 有波大腳清
任對面攻
唔關事

70分鐘開始大巴 笑撚死人

Lin大傷

條廢柴寧成功由鍾斯身上搶返戰犯位置

屌你下年唔買中堅都係做七弟

禁定平安鐘啦

慘慘ddg有冇人有clean shhet名單

頭號戰犯，屎波寧

搵摩佬預左佢係咁, 要全攻過去睇高狗同肥普

係時候出我

Lin真係舞王黎

比人任斬都唔關事

馬仔入返球啦

d巴士泊得差過國米果陣就唔好泊啦

打防反都算
4中堅死守
On撚9

拖時間

下下解圍都大腳求其比返個波人
屌你曼聯d 人咁撚貴控下波得唔得
daddy

你後面唔穩 縮乜鳩 你估以全盛果隊轟鋼鐵防守咩

撚關佢事
頭號戰犯 老豆

災難級

又斷鳩左

咁都解唔到圍

幾時換領隊

要出埋mk啦

摩佬話打進攻足球呀 咪屈佢

俾人任斬真係好撚on9

自爆 解唔到圍係自己柒

摩狗幾時先肯死

明明福lin撚緊對面後防，無啦啦踢大巴on99

明知條垃圾唔受得壓仲放個波俾對面攻

泊大巴唔係問題。 而係中堅位成日自爆

出馬頂lin
咪即係又係得2個攻，有撚分別

係咁長波做乜鳩

我又話要睇全攻咩
揸住兩粒70分鐘唔係縮到咁呀

福仔唔識停波

係咁比個波人攻做乜鳩 少林足球呀？

中間冇人識駁腳

洗乜縮到咁後on9

好似平時我地對弱隊咁

今季曼聯長買2:1 1:1 1:0無死

冇中場 唔係要換卡神

對皇馬就大巴姐
對米堡贏梗2球都大巴, 送個波比人攻

個37號有d料到

你老母個勢和撚硬

唔係全攻等於死守俾個波人踢
唔用腦

你請得daddy就預左啦好似係

咁既曼聯，已經唔係曼聯

4424

Now講波兩個猁狗

咁早泊大巴真係痴撚線

好撚嘈

死痢狗，又係度廢up

條友非黑即白痴痴地

踢返場爭氣波啦

係撚自爆 你係咁俾人吊入黎 頂輸一次俾人就仆街啦
頭先明明係b仔爭輸左個位

以前摩佬1:0都係咁縮, 不過佢無諗過班後防鳩到咁姐

仲有9分鐘 守撚到
70分鐘開始死守唔洗10分鐘就比人入左

俾人踢。。。仲要罰。。。杜奧巴

屌你樂視都係猁

起腳個個反而訓落地 16

首循環都好癲

睇Replay啦

加多個防守幫你仲要自己派膠賴領隊？
你唔清好啲前面攻撚咩

凶多吉少

全世界都迫害。。

睇撚到燥
lead住一兩粒就死守 控球權都唔撚要
你話打強隊就話死守者 對住下遊都放棄進攻
條防又唔係穩過人
Lead住兩球拎住個控球權引人出來 多d空位打入去唔好咩
摩佬對隊波係咪咁撚無信心呀
未撚見過班霸贏緊兩球縮撚到隻龜咁
仆街啦摩佬你

事實證明唔守好過守
屌你球角球旗都無咁嬲

一個猁 一個曼

無氣又唔撚換

戰犯 細緊

依家就係夾硬唔啱位用右腳踢空氣
依家唔係叫你用左腳長傳，作為後衛用左腳解圍唔過份呀？

兩個猁係咁話米堡拎番一分

佢初初黎話打進攻足球
成日大巴我寧願佢唔好黎
你估呢隊皇馬車仔咩
都打唔撚到防反

中間hold下波先啦 下下9斬 福仔無曬氣

預左比人屌啦史摩寧都

73分鐘開始802
哂時間
米堡追多球啦屌
橫掂聯賽第5同第7無分別

成日平安鐘真係好辛苦

又出黎鳩up

打少場呀ching

622 同巴塞踢緊

今季ROJO打中堅仲好過細緊同宗師

摩狗keep住自己死守個套咪排降班囉上季
keep住咁教啦岩架啦

摩佬今季仲要咁樣柒撚過6，7次都有
仲要繼續
睇下有10場和波 起碼8場係領先下被迫和

踢到英冠水平咁

前場逼搶都得既姐

對住米蘭都話
米堡咋

佢怪緊摩佬唔跑埋入去幫手清波我估

當年下下泊大巴嬴英超你唔撚講

定啲 keep返控球了

屌，後面6個真係連進攻都唔壓前少少架噃

泰利。。。卡華路

當年當年，搵番雲高爾教啦

ddg傷傷地

攻喇屌

打6後衛對隊米堡
仲垃圾過V92

痴撚線

作客本身體力已經有限
唔覺得守有問題

換大米

換多個後防先正

車係大巴
曼係穿巴
點比

大米入埋開party

再換後衛
痴鳩線

4個中堅都唔識用波點控
控2下都比返後大腳啦

入埋大米咩玩法？

當年係Terry 全盛Gallas 卡華奴 Cech
費sir 0809 李雲迪
泊大巴當然無問題

而家隊曼班後防呢？

當年daddy 全隊都世界級, 連登仔帶都英超la

屌你老母咩

禁晒平安鐘

唔係馬達跑多兩步就以為佢係馬基利尼呀嗎

嚇撚死喇

你老母米堡ja, 正常費sir 年代贏緊幾多球都繼續攻，2比0死守

屎摩0...

咩料呀

又係細緊

細緊幾撚肉酸

嚇死

好彩jones追曬

屎波真係廢到痴線

大米好似連身都無熱

嚇死人?

細緊又派膠

屎波呢件垃圾

大半隊後衛換哂出黎 差文西

jones同屎波真係英人孖寶

換大米想點

又係屎波寧

一換人就立勢劣勢

係咪想換埋第7個後衛

費sir6防陣

細緊今季全面退化

B仔爭頂輸左俾人地印到個波 個波咁急印落去屎波面前佢反應唔切出腳好正常

問題係老豆俾人係咁炸鳩我地

屎波收皮啦 今次又右腳定左腳呀

屎波寧想點撚樣啊

垃圾英人

而家根本係人多手腳亂

不如企曬去龍門塞住佢算啦

屌，on撚99

即

細緊有冇咁廢呀 真係唔屌唔得

誓做第一戰犯

要怪摩佬大巴, 點解唔係怪屎波寧連清個波都搞唔掂

時間過得好慢

不嬲廢

屎波0辭職啦屌

冚家產你打六後衛都好似冇人數優勢

禁爆平安鐘

個勢似就嚟 2 : 2

屎波寧 = 對面+1

3:2

細緊好搞笑 又企定定睇人控

控定個波得唔撚得

搵個目標先解圍啦

賴教練易d 好似係

4分鐘 仆街了

怪佢明知屎波咁廢仲要出佢好過啦

4分鐘夠晒2:2 正

馬仔有冇點過波

仲要4分鐘，笑左，失硬啦

等睇絕殺

將球員缺點放大都唔撚屌得

隻抽啦屌

玩完

估唔到咁都要平安鐘

好撚驚 通常呢d時候都會嘔返兩分出黎

打架晒時間啱了

開片喇屌 等乜鳩

而家係過於被動 任人攻呀
仲要70分鐘開始
久守必失

打交

卡膠跑唔郁啦

岩架啦，踢阿仙奴落去

費sir好都唔少1:0就守大半場

b仔

DLLM

拜利on99

重點呀
聯賽依d士氣波來
下下收哂疆做乜柒
2:0有球insure 波唔係應該再放膽去攻咩

又到賭j時間

摩大巴唔係出晒名架咩
只係我獌防守廢

6後防有春用
人地高波地波都照穿入禁區
中場任由對面造攻勢

咁呢樣野摩佬真係抵屌, 出rojo拍宗師b仔好過啦

一陣

比人係出面任斬

dllm d 講波佬唔撚識講波 咩跳起timing 唔岩 真係得啖笑

4分鐘咁撚耐

袋3分

無限補時出現啦

佢俾人搞先

搞gay

史摩寧真係唔係隊長料

今場好明顯一轉守就失波，仲有咩好講

好撚危

就係咁都要繼續
今季8場1:1
仲未知死

通常贏兩球收手既就
不過真係唔會狂攻

連正選都不如

拜利一見補四分鐘見即打交

拜仔唔識英文都鬧到交

唔係球員料

補時先搞事

今場其實應該可以追下得失球
連lin都可以舞龍咁舞
點知

一陣又俾足總罰錢

呢度求其叫一個去教都好過佢

哈

報恩

vv

華西

非洲話

華西神的男人

多謝vv

笑死

頂撚住呀

Thx

VV報恩

on9

vv報恩

掂呀

華西

夠謝vv

好波啊屌

3分

送禮v

擁吻拜利

vv好波

錢大把, 唔好停賽就得

Vv

華西好兇狠

笑死人

笑匠

好撚彩

依家係成個控球權俾哂隊面wor
一拎波就大腳清出去
費sir打弱隊有去到咁極端？

VVVVVVVV

個龍做乜

華西!!!

今季咁多好明顯係自己唔識射波自己柒啦
關死守咩事

屌ON9

派膠

真曼

VV 多謝你
果然係曼

vv
果然係我曼

Daddy 同vv都幾大仇

VV

vvvvvvvvvvvvvvvvvvv

華西呢球嬴勤力

Vv真曼

5弟

華西笑撚到

下

終極無間

華倫我愛你😘

咁都有

終於唔洗禁鐘

多謝VV

vv送分

VV真曼

華西勤力

多謝VV😂

我個-1咁都執返

vv上身

好有君子影子

笑撚咗

都要華西肯跑先入到

咩事 睇唔到live

華西冇啦啦沖埋去
vv比佢d氣勢嚇疾

回家啦係時候

真係得華西會逼埋 比其他人一定唔會咁追

柒住嬴

92分鐘華西仲可以自己禁區爆到對面個龍
真係神一樣既男人

無得和

華西幾耐無入波

我諗起r聯費托單刀 依球仲柒

vv還返ibra嗰球

華西算唔算還番瑞足果球

摩佬直接走入更衣室

魔佬

假波😂😂😂😂

vv回復水準

向謝xx致敬?

本身仲屌緊佢唔交出黎

三年

大米咁撚型仔

拿, 逼咪好囉
人地米堡咋, 你估皇馬咩
屌你老母對住下遊都死守
屌!

Sick ball

真曼VV

即刻同華西續約啦

我都係

睇左咁多年第一次見華西笑得咁好睇

VV 真曼

Vv❤️❤️❤️

VV 華西真獌

今晚我先係主角
在座咁多位都係辣殺

華西我愛你❤️😘

華西 vv thx

對everton? 對阿狗？
邊場唔係lead住一球就死守
仲要係完全唔控球 下下大腳清出事呀

華西 你應得既

Vv咁多神救

廢lin mom

爽撚到，睇到 vv 咁失敗真係好爽

摩佬就咁收工

即刻上車

摩佬急屎返咗更衣室 ？

721

笑撚到癲

華西萬歲

咁先係vv

交啦 交啦

Vv 屌你咩，我條波膽呀

買semedo返黎接班

仲想屌華西馬仔空晒唔交 點知

球員廢 唔岩死守事 好似係

之前養傷冇人簽，曼聯出咁多糧畀佢

好似fifa咁

次次撳住對手攻，轉個頭龍門派膠

大米波皮都冇店過就吹雞

大米踩下草？

華西今日笑得開心d定做隊長開心d

有冇gif
好撚gag

大米仔

vv謝老四式送三分

一早咁逼會唔會大炒

大米有無掂到個波皮?

真係好反高潮

返去準備屌柒宗師屎波寧

vv 應該買左1：3波膽

多謝你 下個曼區post topic
多謝笑匠vv

最多咪得兩三場

大米好慘 睇住摩佬收工

大米沖唔沖涼好

唔得好撚好笑

當年V92咁對VV佢都仲肯報恩

你老味都要繼續屌，一定要買中堅

終於擺脫第六

V FOR V92

VV一定係謝老四上身啦

其實幾慘

向謝__致敬?

係locker 拎棍

打 給我往死裏打

終於唔係六弟

明明我已晝夜無間踏盡面前路 夢想中的彼岸為何還未到

哥狗用親D龍都係on9的

廢lin mom 5弟

vv 送分真曼

贏波都要屌柒死摩狗

人地7日踢一場，曼三日踢一場，冇可能逼咁耐

MOTM: LINGARD

見到vv 咁失敗真係好撚爽😂😂😂

換領隊啦

求其叫呢度是但一個去教都好過摩連奴

唔係VV上半場點會得一球

都叫出過場，淋吓個身都要嘅

岩岩果球真係笑左
以為哂左個反擊

向謝拉特致敬

上盤救星VV

由睇到好嬲變到好好笑，on9老豆第三球入更衣室收工嗰吓真係

VV向謝拉特致敬

發現契仔

華西唔傳俾中間馬仔係有原因
一早知vv內鬼黎

打少場仲追到前4

泊大巴唔係問題 任人攻都唔係問題
前題係睇下自己咩料先
費sir 0809 靠1:0大巴戰術攞英超
但條後防係李雲迪

而家曼條防線

仲要係極級消極
連角球旗都唔係
真係下下無目標大腳清
防線縮到禁區頂
任對面兩邊k角斬

老細收左工先返工

下下一腳清真係火都嚟

好在當時唔係1比1,唔係又俾人話-6贏波

5弟喇終於

米堡班主執面黑到

其實輸/和/贏都唔會係六弟

講真係中下游贏緊強隊波先會咁做

兩三場由win變輸仲未夠
就係呢兩三場下季無歐聯打啦

忍唔到
睇住佢離開曼之後咁失敗就好好笑😂😂

樂視... .左邊一CUP, 右邊一推, 好熟口面

駁唔到？
唔同意你就契仔？明晒

win 變和

果球就係因為咁所以失

年度笑匠vv😂😂😂😂

两大笑匠vv細緊歸位

柒頭
最多咪得兩三場
兩三場唔夠？6分啦
仲要你肯定係兩三場？

老豆大嗌收工個下嚇親米堡d職員

垃圾轉讓😂😂😂